出黎野餐既朋友請聽小弟一言

呢幾日小弟發左好多個夢，幾乎全部都係惡夢，但琴晚就發左個1400萬分之一既好夢，好似奇異博士咁，見到一線光明。

個內容係咁:
612一戰既成功，並唔係因為勇武，而係夠慘，班狗行錯左一步棋，用武力鎮壓，的確，係現場佢地係贏左，但事實上，佢地只係贏左粒糖，結果比各界批評，輿論，民心，都企哂係我地嗰邊。

所以我地絕對要繼續做弱者！！行動升級有好多種方法，但絕對唔可以主動衝撃，一衝的話，論裝備輸，論輿論輸，9成和理非同你割蓆，到時真係輸間廠！

用呢個方法會造成少量既犧牲

野餐升級:
依家即使點屌班狗，佢地都死忍唔會主動出擊，警犬用方法，我地都可以！係最多記者，最多人野餐既時候，最好有埋議員係度，拉埋班耶撚，做成幾條大既人鏈，唱住sing hallelujah to the lord，咁樣去逼近警方防線，到時係咁多記者情況下，班狗又唔敢用武力，但又要守住金鐘，做成兩難既情況下，一定有狗忍唔住出手先，之後係所有既鏡頭下，我地都仲勁慘同埋係弱者！輿論，民心，再次企係我地呢邊。

謹記，一定要有大量記者在場先好升級！

呢一戰，絕對關鍵，唔可以死衝難衝，有勇無謀，鬥智係我地贏既唯一機會

最後，以上只係小弟分享既一個夢，分享喜悅